[廣傳]無良僱主william chow

fb 散工群一員 我上個月跟佢返左成個月工 之後一直拖糧唔出 除後仲封埋我當冇事 垃圾人一個 大家千奇小心唔好跟佢做野

求廣傳 無限感謝

證據/對話圖?

對話圖呢？

電話呢？

證據呢

報警啦仲上連登

捉到佢未？